喂其實有冇 wizonce 㗎 (◔_◔)

唔好睇錯 有多個c囉

我

冇
班wiz*one成日蝦我地once😢

我WIONE(走降)

咁即係WIZONE定ONCE..?😅

🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️

學友兄是咪團團都飯

有貢惡咩

導彈兄貢快轉做老友

唔g 但上網搵又好似真係有喎

😸

覆得咁慢😡

唔係

wizone🔥🔥

腳妹是miracle嗎‧‧‧

only me is

禾刀is‧‧‧

反應慢啫 😹

頭號reveluv

ok收到

佢RV黑黎😅

我係頭號neverland

有啊